# XBMC Media Center language file
# Addon Name: TV Guide
# Addon id: script.tvguide
# Addon Provider: twinther [tommy@winther.nu]
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Addons\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: alanwww1@xbmc.org\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: XBMC Translation Team\n"
"Language-Team: Chinese (Simple) (http://www.transifex.com/projects/p/xbmc-addons/language/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "#30000"
msgid "No description"
msgstr "无描述"

msgctxt "#30001"
msgid "[B]Loading data from external source...[/B]"
msgstr "[B]从外部源读取数据...[/B]"

msgctxt "#30002"
msgid "Calculating remaning time..."
msgstr "计算剩余时间..."

msgctxt "#30003"
msgid "Approximately %d seconds left..."
msgstr "剩余约 %d 秒"

msgctxt "#30004"
msgid "Loading of data already in progress..."
msgstr "读取数据已在进行中..."

msgctxt "#30005"
msgid "Mouse control"
msgstr "鼠标控制"

msgctxt "#30006"
msgid "Now"
msgstr "现在"

msgctxt "#30007"
msgid "[B]Tip![/B] You can also use the scroll wheel"
msgstr "[B]提示！[/ B]你还可以使用滚轮"

msgctxt "#30008"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "#30100"
msgid "General"
msgstr "常用"

msgctxt "#30101"
msgid "Source"
msgstr "来源"

msgctxt "#30102"
msgid "Show channels from category"
msgstr "从分类显示频道"

msgctxt "#30103"
msgid "XMLTV file"
msgstr "XMLTV文件"

msgctxt "#30104"
msgid "Clear cache..."
msgstr "清除缓存..."

msgctxt "#30105"
msgid "Done!"
msgstr "完成！"

msgctxt "#30106"
msgid "Show notification before selected programs start"
msgstr "选定节目开始前显示通知"

msgctxt "#30107"
msgid "Use program image as background"
msgstr "使用节目图片作背景"

msgctxt "#30108"
msgid "Clear all reminders..."
msgstr "清除所有提醒..."

msgctxt "#30109"
msgid "Remember to clear the cache when you change source"
msgstr "变更来源前请先清除缓存"

msgctxt "#30110"
msgid "Update program information on XBMC startup"
msgstr "XBMC启动时更新节目信息"

msgctxt "#30111"
msgid "Play channels using the YouSee web-tv addon"
msgstr "使用YouSee web-tv插件播放频道"

msgctxt "#30112"
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

msgctxt "#30113"
msgid "Play channels using the Danish Live TV addon"
msgstr "使用Danish直播电视插件播放频道"

msgctxt "#30114"
msgid "Startup"
msgstr "启动"

msgctxt "#30115"
msgid "- clear cache first"
msgstr "- 先清除缓存"

msgctxt "#30116"
msgid "Search for channel logos in"
msgstr "搜索频道logo"

msgctxt "#30117"
msgid "ONTV Pro URL"
msgstr "ONTV Pro URL"

msgctxt "#30118"
msgid "Enable OSD menu"
msgstr "启用OSD菜单"

msgctxt "#30119"
msgid "Disabling the OSD menu may fix video stuttering."
msgstr "禁用OSD菜单可解决视频卡顿问题。"

msgctxt "#30120"
msgid "Use alternate streaming method (required for some addons)"
msgstr "使用备用流方法（需要一些插件）"

msgctxt "#30121"
msgid "Alternative streaming is not compatible with OSD menu"
msgstr "备用流与OSD菜单不兼容"

msgctxt "#30150"
msgid "Oops, sorry about that!"
msgstr "哎呀，抱歉！"

msgctxt "#30151"
msgid "It was not possible to load program data,"
msgstr "无法读取节目数据，"

msgctxt "#30152"
msgid "check settings or try again later..."
msgstr "请检查设置或稍后再试..."

msgctxt "#30153"
msgid "because the settings are invalid!"
msgstr "因设置无效！"

msgctxt "#30154"
msgid "It looks like your current skin has a special"
msgstr "你的当前皮肤有一个特殊的"

msgctxt "#30155"
msgid "version of the TV Guide skin that is not up-to-date."
msgstr "电视指南皮肤版本未更新。"

msgctxt "#30156"
msgid "Please try with a different skin..."
msgstr "请试试其它皮肤..."

msgctxt "#30157"
msgid "It looks like the TV Guide database is broken."
msgstr "电视指南数据库已损坏。"

msgctxt "#30158"
msgid "The database will be deleted and recreated."
msgstr "数据库可删除并重建。"

msgctxt "#30159"
msgid "Channel configuration, etc. is unfortunately lost."
msgstr "频道设置等已丢失。"

msgctxt "#30200"
msgid "on [B]%s[/B] in 5 minutes..."
msgstr "对 [B]%s[/B] 于 5 分钟..."

msgctxt "#30201"
msgid "on [B]%s[/B] is starting now..."
msgstr "对 [B]%s[/B] 正在启动..."

msgctxt "#30300"
msgid "Watch %s"
msgstr "观看%s"

msgctxt "#30301"
msgid "Remind"
msgstr "提醒"

msgctxt "#30302"
msgid "Don't remind"
msgstr "不提醒"

msgctxt "#30303"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "#30304"
msgid "Choose stream"
msgstr "选择流"

msgctxt "#30305"
msgid "You can choose your own .strm file to play, when you want to watch this channel."
msgstr "当你想观看此频道时，可以选择播放自己的.strm文件。"

msgctxt "#30306"
msgid "Remove stream file"
msgstr "删除流文件"

msgctxt "#30307"
msgid "Channels"
msgstr "频道"

msgctxt "#30308"
msgid "Quit"
msgstr "退出"

msgctxt "#30500"
msgid "[B]Edit channel order and visibility[/B]"
msgstr "[B]编辑频道顺序和可见性[/B]"

msgctxt "#30501"
msgid "Move up and down to change the position of[CR]the channel. Select or navigate left to accept[CR]the position."
msgstr "上下移动改变频道位置。[CR]选定或向左确定位置。"

msgctxt "#30502"
msgid "Save"
msgstr "保存"

msgctxt "#30503"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "#30600"
msgid "[B]Setup stream[/B]"
msgstr "[B]设置流[/B]"

msgctxt "#30601"
msgid ".strm file"
msgstr ".strm文件"

msgctxt "#30602"
msgid "Favourites"
msgstr "收藏夹"

msgctxt "#30603"
msgid "Addons"
msgstr "扩展功能"

msgctxt "#30604"
msgid "Preview stream"
msgstr "预览媒体流"

msgctxt "#30605"
msgid "Save"
msgstr "保存"

msgctxt "#30606"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "#30607"
msgid "Stop preview"
msgstr "停止预览"

msgctxt "#30610"
msgid "Browse..."
msgstr "浏览..."

msgctxt "#30611"
msgid "Click Browse... below and navigate to your stream file. When you have chosen your file you can preview the stream to test if it works in XBMC."
msgstr "点击浏览... 下面并找到你的流文件。当你选定文件，可以预览流以测试是否能在XBMC中工作。"

msgctxt "#30620"
msgid "Choose a favourite below. Only [I]PlayMedia[/I] favourites are supported."
msgstr "在下面选择。仅支持 [I]PlayMedia[/I]。"

msgctxt "#30700"
msgid "Multiple addons provide this channels.[CR]Choose one to watch the stream."
msgstr "多个插件支持此频道。[CR]选择一个播放流。"

msgctxt "#30800"
msgid "JSON-EPG URL"
msgstr "JSON-EPG URL"

msgctxt "#30801"
msgid "Play channels using the Weeb.Tv addon"
msgstr "使用Weeb.Tv插件播放频道"

msgctxt "#30802"
msgid "TV Guide is configured to stream using Weeb.Tv"
msgstr "电视指南设置用Weeb.Tv播放媒体流"

msgctxt "#30803"
msgid "addon which is not installed."
msgstr "插件未安装。"

msgctxt "#30804"
msgid "Streaming using that addon is now disabled."
msgstr "已禁用此插件播放流。"
